沒有他 很想去捕捉他

牙舜

1

摘了他

其實我知你好有自信

就係太有自信